係咪所有啲dp線都支援1080p 144hz?

岩岩想買dp線
佢話平嗰啲只可以到60hz
144hz要$200

唔好喊啦，我睇錯model買咗個新嘅60hz mon添本來想買144hz

洗撚咩
我果條50蚊都用到2K 144HZ

我未買
唔識所以想上黎問下

Btw 巴打節哀順變

買mon冇原廠線咩

Msi g241冇送

咁我買條60$

係

睇鋪頭 有D鋪應該唔洗$200
我原廠條線壞左 落商場鋪汁左條$98定$88
240hz 照用無誤

大部份dp線咪又係大陸廠出
係邊到搵你自己諗下 有平線 而家呢個時勢唔方便開名 有寫明最高可支援幾多hz
要注意下係咪dp 1.2 咁上下左右 dp線都有分version.
你可以自己google下咩version 既線支援1080p 144
雖然一般鋪都係睇貨個包裝答你條線係咩version
不過你去腦場d專賣線既鋪就實答到你

咁如果部notebook hdmi 係1.4 咁支唔支援1080p 144hz？

上mon 既官網睇番型號資料先答到你
線就算支援到
mon本身唔支援hdmi 只支援 dp 高hz
用hdmi都無用

講真句，買線X寶仲有保障過香港電腦鋪

amazon啦屌你 10蚊美金

依句既意思係香港電腦鋪仲冇保障過X寶
識唔識中文？

現實係Amazon 買一樣made in China

amazon 買野 盒面寫中文
直接比淘寶貨 連出口貨都唔係

完美包裝成外國野

唔係話中國好, 而係香港真係好垃圾, 做消費者就預左食屎

賣家隨時係支那人 X寶質素 但價錢貴double

paypal張bill見到係大陸公司屌出聲

而加tb係咪無得直送香港 要集運

點知係咪144hz 有冇得試

Amazon大把淘寶貨
而且而家買amazon等到你2046

聽到呢位ching咁講就想分享件事

本身自己玩開隻240hz mon
就只能用1.2 dp線
上網見到dp有1.4 寫到明傳信號好似快d咁
急住想要咪出黃金腦場行下囉
入左間廢老係店主既鋪(專賣線)
問佢d線有咩version 佢講哂
我話我要1.4既 佢就唔撚gur 發老脾
覺得我玩野咁 想唔要搵借口走
我話 明明維基都有寫有1.4線
廢老: 啍 你咪行哂周圍搵下有冇囉
同第2條廢老講:維基有喎 跟住係到笑

事後都覺得自己on9係間廢坑鋪講d high-end dp線
自己無貨仲要屌番個客 人唔笑狗都吠

事後自己 amazon 左條番黎 乖乖坐係屋企等送到黎仲好